{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443247?place[place_type]=GID&place[gid]=2443247&place[latitude]=35.7443149253&place[longitude]=127.211739902&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 여림재펜션"
    },
    "text": "ヨリムジェは快適な宿泊施設で旅行者を迎えます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 客室は禁煙区域で、火災警報器も設置されています。 簡単な調理はできますが、脂っこい食べ物や臭い食べ物は調理できません。 寝具での飲食は絶対禁止ですし、洗濯しても落ちない汚れが発生した場合は弁償していただきます。 貴重品の紛失に対する責任は宿泊施設が負いませんので、外出時に貴重品は所持しなければなりません。 客室の施設やキッチン備品は清潔に使用し、食器や調理器具はきれいに皿洗いをしなければなりません。 ゴミは分別して場所に捨てなければなりません。 施設物や什器類の外部流出や破損は、直ちに知らせなければなりません。 様々な場合により、払い戻しなしで退室措置が取られることがあります。 宿には早くて便利なインターネットが提供され、禁煙プールも利用できます。 プールの利用は9時から20時までです。 また、無料バーベキュー場も提供されており、炭とグリル料金は4人基準で20,000ウォン、8人基準で40,000ウォンです。 バーベキューの利用は建物の隣庭で午後5時から9時まで可能で、炭の注文は8時まで可能です。 駐車も可能で、チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 宿には様々な基準人数と最大人数がいる客室があります。 102号は基準2名で最大2名宿泊、202号と302号はそれぞれ基準2名で最大2名まで宿泊可能です。 201号と301号はそれぞれ基準2名で、最大4名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨリムジェのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような区域ですか？",
            "answer": "客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "簡単な調理はできますが、脂っこい食べ物や臭い食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、寝具での飲食は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失に対する責任は宿泊施設が負いますか？",
            "answer": "いいえ、貴重品の紛失に対する責任は宿泊施設が負いませんので、外出時に貴重品は所持しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の施設やキッチン備品の使用方法はありますか？",
            "answer": "客室の施設やキッチン備品は清潔に使用し、食器や調理器具はきれいに皿洗いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物や什器類の破損や外部流出をどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物や什器類の外部流出や破損は、直ちに知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヨリムジェのプールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ヨリムジェのプールは9時から20時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は建物の隣庭で午後5時から9時まで利用可能です。炭の注文は8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨリムジェの客室には最大何名まで泊まることができますか？",
            "answer": "ヨリムジェの客室には様々な基準人数と最大人数がいて、102号は基準2名で最大2名宿泊、202号と302号はそれぞれ基準2名で最大2名まで宿泊可能です。201号と301号はそれぞれ基準2名で、最大4名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 486
    }
}